其實除左基督 有冇機會佛教都集結？

起碼唱聖詩係歌
其實幾好聽
但佛經精神攻擊屬性應該比較高？

香港佛教最大個幾個都有大陸官位

本身佛門都貪黎貪去架啦

真佛教徒 各自修心 無偶像
無型式 儀式野存在

所謂佛門是生意

但係佛教應該真係精神攻擊

我識唱心經不過唔識人一齊唱

可以集結下
全方位唔同宗教

伊斯蘭教穆斯林

有 一齊唱rap版

唔好意思

召集各個教派淨化大行動！

請求大家幫手share吓 多謝

麻煩請大家聯署&廣傳 記得check email 確實 謝謝